呢班黑衣人如果再四圍搞 好快會失民心 ！

又塞港鐵 又四圍搞搞鎮 真係不知所謂 自己衰好啦 呢家仲要連累埋D無辜嘅市民 放假都要比你班契弟搞 煩撚到死

【小心中計】如果我係敵人，我會想

死廢青 唔死都無甪

含撚拉 傻閪

喺屋企鳩坐 咪唔會失民心囉

Blocked

又可以block毛
不過大家想屌下 發洩下 用不推文回覆就ok

黑衣人
一睇就知5毛
下次醒少少好冇？

面對現實啦 你班契弟黑衣人做做埋埋甘撚多衰嘢 呢家個個街彷都開始反緊你班柒頭嘅所作所為 仲以為自己好撚威 咪撚再顛啦死廢青

講來講去 搞成甘多無辜市民流血同被濫捕 都係你班黑衣人四圍去搞搞震一手做成 你班契弟仲想利用呢種民憤去觸發其他市民仇警同上街 你班死廢青先係真正幕後嘅罪魁禍首

你班黑衣契弟四圍去搞搞震 根本同四圍放土制炸彈無分別！

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

好似何妖咁搞？